［有jer圖］有冇手足知條日本妹乜水

jj

都丸紗也華？

唔似呀巴打

尾津麻美都唔識？

搵唔到喎巴打

巴打返地盤wo

屌你老母又話有jer圖

咪就係，一心諗住入黎睇jer, 你俾啲咁既野我睇？

久松郁實

你點知架

冇j jer圖

個樣有d似 但搵唔到張原圖

你做curtain wall學徒

你又點知架

起底模式

其實知

同盤？

扮果位巴打

搵唔到原圖

搣左張圖攞返屋企j

this?

巴打唔好自爆先得架

佐野雛子

吉島我條野

吉村春代子

lm

今年靚過上年

村島芳子

山頂？我個度都有

唔係

我個山頂盤都有 然後觀塘個盤都有 但可惜得罪左腦細(女) 張日曆變左超級富家女...

咁應該個個盤都有人有

大把地盤有呢個月歷啦..
好似係唔知邊間二判整既 我呢邊都有一個

重點係左手邊個紙箱
底已起